如果我有日自殺都係因為你

就算人地跳樓自殺都要blame the victim.
話人自私 鬧人衰
老母你有日如果你個女自殺，你都有責任
因為你自私，從來無係其他人立場諗過